求教：演唱會啲打氣棒入面有舊識閃嘅嘢，係咩原理？

大力撞佢就會識閃，閃十秒廿秒自己會停，再撞佢又會再閃返，JJ插沙有無大師可以解釋？

拆出黎睇下就知

拆咗呀，見到佢有條彈弓，如果無估錯應該係大力CHOK佢彈弓掂到底板通電。想知點解個彈弓彈返開都仲會繼續閃？同埋佢點解又識自己熄返？

Trigger到支燈咪閃
timer計完夠鐘咪熄電

呢個世界有樣野叫IC...